其實利物浦好難唔係冠軍

今年要贏真係99.9%

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

死猁狗，收皮la

感覺差過上年，點同鏝鬥

上年季初全勝
果時都係咁講

利物浦真係有機會英超冠軍,6場比賽18分,其中阿仙奴同作客車仔全取三分
同曼城基本上起碼有5分差(曼城輸比諾域治又係7)
之後英超曼城作客愛華頓不容有失,再失分就好難追到利物浦

利申利迷先
唔好咁早打飛機啦 上年聖誕節冠軍之後又咪係派膠

天命所歸

咪撚燈

dllm燈乜9

年年都咁講，年年都。。。。

成班友又係度燈 上年有段時間成 8 9 分優勢 都照嘔返哂d 分出來 領先5 分就係度燈

咁早就開燈post

冬季後先見真章
除非歐聯提早畢業
曼城新人未適應，依家得7成功力
反而沙拿真係開始見左底

唔係陰謀論，但一哥實力上真係好難令鏝失分。

呢家仲係九月咋。。

樓主阿狗嚟

今年既利物浦真係好得人驚 。。。。。

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

上年先開始

脱腳係利記慣例

打嚟打去都係果12～13條友
點到季尾吖

依家先九月就不遺餘力地燈

有無諗過
上年個總分仲要加多8，9分係咩一回事
邊有可能唔失分㗎

但最後真係唔係利物浦英超冠軍喎

反利真係好驚, 咁早燈定